「超越袁牲」香港漫畫《實驗品家庭》日本動畫化！！！

睇完第一集
個背景係咪長洲

袁生點算

支持香港人

丹尼斯（聲：杉山里穗）
年齡：11歲
家中排行老么。
斯諾（聲：浪川大輔）
年齡：17歲
家中排行老大。
艾抒絲（聲：早見沙織）
年齡：16歲
家中排行老二，與艾思莉是雙胞胎。
艾思莉（聲：森奈奈子）
年齡：16歲
家中排行老三，與艾抒絲是雙胞胎。
翠西（聲：生田善子）
年齡：14歲
家中排行老四。

嘩，聲優幾豪華

收到風
粉俠傳就黎動畫化

我都覺似長洲或者南丫 點心好真
BTW 艾思莉個樣好正但背部⋯⋯

岩先仲諗緊男主點解識睇中文字

粉俠傳恐怕，日本聲優不足

早見

一早已經推爆呢套

公布咗啦

浪川大輔

87
不過唯一遺憾比左大火鳥整 殘體哂

背景係長洲但用殘體

大陸動畫公司

啲中國人真係好撚on9

食野個時堆點心好似五餅二魚咁不斷變出黎

垃圾支那作畫

Lm

78蚊食咁多我o左

作者係咪真係香港㗎？ 入面有D細節啱似香港嘅

香港漫畫家

留名睇先

一見到啲鳳爪牛肉球就知係香港野
睇完第一集除咗殘體之外都very good
有早見

早見個定位好似會虐

動畫冇洗筷子 但又洗杯

好似唔熟香港嘅外國人作畫咁

第一集就串鳩宮崎駿
但係殘體

我估最多都係少虐架姐

原來陀地出品
咁支持漫畫算

我覺得台灣人呢個物種應該被消滅
正一低端人口黎

因為套漫畫係台灣連載

佢地除左係用繁體字之外
同大陸人冇咩分別

《實驗品家庭》是香港漫畫家Yanai創作的漫畫，於日更COMICS連載，並於日本新潮社「月刊comic＠bunch」展開日文版連載，為旗下首部登上日本雜誌連載的作品。

未動畫化之前響三登都未聽過有人講呢套

其實呢樣反而貼近實況

你睇而家D RECEIPT多數都係簡體字...所以錯真的不在用大陸公司...其他唔知未睇

本身好少睇漫畫

香港漫畫

下 殘體字 有動畫都不了

動畫化前未聽用

套野有時有啲停頓位好奇怪 甚至有陣大陸味 仲要簡體字
不過第一次見有套香港背景既動畫都要支持下

聽過，不過係台灣網見到 好似係宅宅新聞

笑到癡線

第一集唔錯喎認真 歌又好聽 又有早見

前排我都係宅宅新聞睇過動畫化新聞

btw 又諗起台仔眾籌套重甲機神

因為少人睇 甚至好少人知咩叫日更
不過日更啲漫畫幾好睇其實 套我是獨角獸幾正 買埋單行本

聽講marvel買咗版權（好似係）

我都好出奇點解會見到繁體字，原來係香港人既

咩嚟

留名跟進
睇完第一集動畫，跟手睇埋原作

救命

第2集得國語既

國語？
你咩國？

chinese
滿意未

本來想支持

你老母支那字 仲衰撚過寫日文

好心學吓小櫻啦，打&講埋廣東話，超有心機

87有乜咁好笑

唔好搵袁牲條畜牲嚟同人地比

好唔尊重

加埋佢睇下

計岩wo

屌，點能解係殘體字，即刻誤以為強國作品，冇能晒feel

menu 都係殘體

殘體，咩香港feel都無晒
你睇埋我嗰份

認真可唔可以一齊向日本嗰邊反映殘體字問題
難得有香港作品動畫化但係糟蹋哂

人地目標觀眾係大祖國

香港撚屎咁細要人就你繁體

15+18+16+20+18
計左好多次都係87
有咩問題

87即係白痴 北七

用普通話發音

台灣講起先

小學生咩

ON9少陣啦 又唔睇下金主係邊個 係度指手劃腳

動畫出第二集都冇人傾

正常

應該唔係好多人啱睇

講慘又冇魔法少女咁慘
講搞笑又唔係搞笑
講獸娘又唔夠跑馬娘吸引
除左係講香港之外冇咩特色

留名跟進

你岩
講漏左 一聽到好驚訝

繁體

即係可能根本上集取景既酒樓真係用殘體

香港漫畫家分分鐘係新腥港人黎
建議大家check清楚先

邊隻字可以轉殘體？

莊

徑 莊 灣
突登Google過

竟然用返繁體

好好笑 咬唔入早見隻腳

首ed好撚正

op都好正

ED好撚正

套嘢有d悶 今集好慢

預告個地方都唔似香港邊度黎